俾我搭𨋢上去啦！！！

每次𨋢門就關嘅時候
啲人就會衝入黎
再關嘅時候
又有人衝入黎
再再關嘅時候
又有人衝入黎
再再再關嘅時候
又有人衝入黎 無限loop
最勁試過開關左四次
一句唔好意思都冇
仲要黑你面，好似係你專登唔等佢咁
唉

唔到最後個下都唔識入
仲有咁急唔知係趕住去投胎定點

巨巴真係覆得超快

咁都未算，啲呀嬸仲死要塞入去
屌你老未滿人啦仆街
有次最精境

嬸： 某呀姐：
企入啲啦，我入到嫁
等下部啦，無位呀
有位呀，唔超重即係有位啦
你大半個人都仲人出面，走啦你
係你地唔肯入去姐，架lift都無響，即係無超重啦
（架lift係佢個啦字都未完~「咇」~）

逼死仲諗住入

日日返工都遇到幾次，遇到此情况，我會等佢入左黎先，然後扭鎖匙，再話，整𨋢呀，搭下一架啦好快到，
再冇人醒水就唔開機。

利申： 升降機維修技工